4:0

屌 搞到我一個鐘開個post

3個post

估唔到禾仔仲有速度

爺爺又然 下一盤很大的棋

愛華頓冇打算收油

柒過車路士

下場點放水

慘

騎撚住你垃圾獌